民建聯初選疑違反國安法

民建聯五區直選及「超區」黨內初選名單一覽
港島
6人：張國鈞，陳學鋒，劉天正，蕭煒忠，譚晉杰，張偉楠
新界西
4人：梁志祥，陳恒鑌，周浩鼎，葉文斌
新界東
3人：陳克勤，葛珮帆，劉國勳
九龍西
1人：鄭泳舜
九龍東
3人：柯創盛，洪錦鉉，黎榮浩
超級區議會
2人：李慧琼，顏汶羽

中共：我睇唔到！

佢地搞初選記得打搞事

梁志祥仲選？

柯創盛??

樓主你幾耐無 update?